寧投建制 不投販民

全部星期日同我投票,投黃絲議員就得,唔好理佢係販民、熱狗或者佢有幾廢, 總之民主派、自決派區選要贏到開巷！

五大訴求其中一個訢求係實行雙普選, 依家香港不斷比五毛同熱狗分化, 仲係到講緊寧投建制 不投販民。咁就算支那政府願意實行,佢只要好似今次咁,派大量五毛+文宣機器全開, 再有熱狗自己造成嘅內部分化, 實行雙普選又如何？

我之前見到個Facebook fage叫 泛民主派 永遠站在抗爭者對面, 裏面部分內容就係叫緊人投白票,甚至投建制都唔好投販民,
冇錯有時泛民係廢係做唔到野, 你可以用你嘅選票懲罰佢,
但係有冇諗過咁會助長建制派？ 而且依家呢個環境之下, 如果前線手足見到建制派贏到開巷, 一定軍心散渙, 打仗都好講士氣。

各位要以大局為重！呢場選舉 the world is watching, 如果大量白票or建制贏到開巷, 國際間會點睇? 美國、英國、歐盟仲會唔會幫香港出聲? 有frd住係外國都特登番黎香港投票, 你就投比殺人政黨?

成日講不割蓆,不分化, 係咪已淪為口號？對家就文宣機器全開, 中聯辦幫手分票, 叫曬自己人投自己人。我地就仲講緊寧投建制 不投販民。

所以各位一定要珍惜自己手上所擁有嘅選票, 用佢黎話比國際聽, 香港人有幾咁唔鍾意建制派

我覺得係2016年超區, 寧投建制 不投販民係冇問題的, 但係依家係2019年喇！有好多手足犧牲自己, 追求民主, 而你就投白票？ 希望大家可以放低彼此之間嘅仇恨, 認真看待今次區選先, 要黃絲贏到開巷！

對家不知幾撚團結, 真正做到不割蓆、不分化

咪撚標題黨啦

support but fuck topic lun

開標題差，del po

講真我自己都唔太鍾意熱狗
但係如果得熱狗同殺人建制比我揀, 我一定投熱狗

1124 齊投票 向建制說不， 向暴力說不

希望唔好再比對家五毛+ 熱狗page 分化, 要投比民主派

我要建制輸撚到仆街

零投建制下嘛

拉 屌你老母標題

樓主 你標題調轉咗

咁容易就比對家分化導致內訌, 爭取到實行雙普選, 又如何？

fake title

唔做標題黨點吸引到你入黎睇？

唔好撚on9啦

垃圾標題 拉

屌你標題黨

有冇熱狗入黎反駁下？

推

拉

dllm 標題黨

開左新post 你地滿意未

屌你啦 標題狗